同條女玩69佢放咗個屁

而家我成面都係屎

叫咗佢食完番薯咪撚食生蠔

屌好撚核突

幫佢含住個屎眼叫佢盡情放
做佢廁所

禾刀角

佢唔奶返乾淨佢即飛

以後點仆嘢 諗返起實鳩縮

渣架ching 屎尿屁呢啲精華都唔識欣賞

真肉便器

大力索

佢放屁嗰下有冇扯？

你應該將個鼻貼近佢個春袋
冇咁臭

宜家唔使扑啦巴打
你條女變左肉便器

你條女係肉便器 晚晚比人屌 樓主都就嚟變肉便器

fail啦 青頭仔 你女朋友係個西窿柯屎？

邊個青頭都未知

有人連69都唔識 係到大大聲